例如，总部位于圣地亚哥的梅萨生物技术公司（Mesa Biotech）获得了RADx的资金，用于制造一种PCR检测，该检测将整个临床实验室替换为一个手持底座和一个一次性墨盒。新的冠状病毒检测有望更快、更便宜、更容易|杰克·J·李| 2020年8月31日|科学新闻
通过Talis测试，样本被放入一个盒式磁带中，放入一个专门的码头，并在30分钟内进行分析。新的冠状病毒检测有望更快、更便宜、更容易|杰克·J·李| 2020年8月31日|科学新闻
为多台设备充电，听音乐，在没有Wi-Fi的情况下连接互联网，并使用安全锁支持保护您的码头。增加连接能力的笔记本电脑扩展底座| PopSci商务团队| 2020年8月25日|科普
此外，研究人员使用超级计算机模拟出目标结合位点形成的不同形状，然后将化合物虚拟对接到每个形状。科学家利用世界上最强大的计算机来理解和阻止冠状病毒|杰里米·史密斯| 2020年6月4日|奇点中心|
所以我们走到大楼后面的装货码头，我们都很兴奋。如何让会议不那么糟糕（第389页重播）|斯蒂芬·J·杜布纳| 2020年5月28日|畸形经济学
12月21日，这26人被法警殴打，他们在牢笼般的被告席上哭泣。Sisi正在迫害、起诉并公开羞辱埃及同性恋者| Bel Trew | 2014年12月30日| DAILY BEAST
一旦营救他们的船只停靠在港口，他们就会下船。在充斥着欧洲难民的走私网络内部| Barbie Latza Nadeau | 2014年12月15日| DAILY BEAST
卢弗说，狂欢节魔术队试图降落在科祖梅尔，但墨西哥当局阻止他们进入码头。在因埃博拉恐惧而被隔离的游轮内|卡罗尔·麦金利| 2014年10月17日|每日野兽
当他从被告席上被带到监狱时，他感到沮丧，就像任何被公开牺牲的人一样。《岩石上的默多克：一位孤独的记者如何揭露这位大亨的小报恐怖机器》|克莱夫·欧文| 2014年8月25日|每日野兽报
这个太空舱将能够自行对接，而不需要国际空间站去抓住阿霍尔德并引导它进入。SpaceX的Dragon V2将准确降落在它想降落的地方|扎克·罗森伯格| 2014年5月30日|每日野兽|
威廉·基德和其他人因海盗罪在伦敦刑场被处决。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
这对我来说并不是一个新的地方，我也不知道被告席上指定的酒窖。红心之乐的楼梯|安娜·凯瑟琳·格林（查尔斯·罗尔夫斯夫人）
这是一个奇特、狭窄的小码头，除了通往码头的通道外，完全被岩石包围着。宿营对手——鲁埃尔·佩利·史密斯
在某些闭门进行的刑事审判中，人们可能会在被告席上看到这样一个头。纳博布·阿尔方斯·道代特酒店
“王子号”现在在码头上，它确实有一个而且没有更多的用来雕刻的豪华小屋，但里面没有金子。塞缪尔·佩皮斯日记，全集|塞缪尔·佩皮斯